如果我放部冷氣機係電腦隔離得唔得

咁超頻仲要唔要風冷水冷

味仲貴

你部冷氣機啲電用得多過部電腦

點解你唔試下放入雪櫃

俾你講咗

長開冷氣 直吹主機 用開放式機箱

十年前試過，老母板一晚就短路
好彩鋪頭肯換俾我

點解你唔試下移民去北極

cool

直接落油冷啦